專辦敏感案 為艾未未辯護

2018年11月14日

專辦敏感案 為艾未未辯護

鋒銳律師事務所被勒令關閉。

【話你知】

鋒銳律師事務所由知名維權律師周世鋒主持，曾代理大量當局眼中的敏感案件，包括訪民、許多弱勢族群維權以及法輪功無罪辯護等案件。

鋒銳2007年成立以來，持續為法輪功學員代理辯護；2008年代表三聚氰胺毒奶粉受害人控告河北三鹿集團；2011年異見藝術家艾未未被官方指控逃稅1,500萬人民幣（約1,680萬港元），他當時聘請鋒銳為其辯護；2013年代理冀中星首都國際機場爆炸案，最終北京市朝陽區法院以爆炸罪，對冀中星判刑6年。鋒銳也是維族學者伊力哈木．土赫提的辯護律師，他於2014年被控煽動少數民族仇恨、提倡暴力恐怖，被判處無期徒刑。

上一則
上一則
709案維權律師行遭釘牌連根拔

下一則
下一則
中共查封近萬自媒體 警告微信、微博